我唔係醫護，星期一點支持醫護罷工？

大家有無諗法。

貼貼紙係身，寫住「支持醫護罷工」或者戴白絲帶？